所有女仔都鍾意話我，點解會咁？

是咁的，小弟今年18歲，A0組別(我諗仲叫做A0掛，拍過一個月拖，分手原因係表白時覺得拒絕我好衰咁所以接受我，而果一個月街都冇行過，所以基本上冇拍拖feel)。

Btw,，我近來發現係我認識嘅女仔中，包括岩岩識ge女仔，大部分都鐘意係講野時屌我，特別係我鐘意嘅女仔。而然男性朋友係唔會。

但係兩個人單獨時，姐係身邊冇認識ge朋友時，講野係好正常的，而且feel到佢唔係討厭我的。當中包括，一齊行，whatsapp，講電話等等。而且係咁多個男仔入面，只係屌我，對其他人係好正常。可以叫做我講乜佢都會屌我。

我好想知道到底係咩問題會令到哩個問題發生？我知道一定唔會係鐘意我，所以會唔會係我說話上有問題？或者其他問題？

希望各位可以解答一下小弟的苦惱。。。

屌你

你係衛生巾

睇錯左鐘意我

唔好連係哩到都屌我啦

都要你自己on9人地先會屌你

x2

same
重唸住入黎屌樓豬

x3

都係打少d飛機

有冇d正經d嘅回答嫁

我諗唔會，因為我有d朋友都話我講野好好笑。(唔係on9果種好笑
不過可能對住女仔唔係。。。。。

一定冇，係任何人面前都一定冇

睇錯係都話中意我

我都係

睇到r曬頭原來係比人話

屌你
呢度有成班人睇錯 又要屌你
屌你
屌你
屌你
屌你

咁你講撚左d咩d女仔會屌你
例子

試吓由講嘢唔太戇鳩開始改，可能會少啲人話你

佢屌你啲咩先

我都係睇錯